start: start
accept: yes
reject: no
blank: zero

start ( -> start ) >
start ) -> start ( >
start zero -> return zero <

return ( -> return kk <
return ) -> return ll <
return zero -> return2 zero >

return2 kk -> return2 kk >
return2 ll -> return2 ll >
return2 zero -> return3 zero <

return3 kk -> return3 ) <
return3 ll -> return3 ( <
return3 zero -> one zero >

one ( -> one ( >
one ) -> open ) <
one o -> one o >
one zero -> check o ^

open ( -> close o >
open o -> open o <
open zero -> reft o ^

close ) -> one o <
close o -> close o >
close zero -> check zero <

check o -> check o <
check ( -> reft ( ^
check zero -> left zero >

left ( -> left o <
left ) -> left o <
left o -> left o <
left zero -> reft2 o ^

reft2 ( -> reft2 o >
reft2 ) -> reft2 o >
reft2 o -> reft2 o >
reft2 zero -> clear o ^

clear o -> clear zero <
clear zero -> yes zero ^

reft ( -> reft o >
reft ) -> reft o >
reft o -> reft o >
reft zero -> left2 o ^

left2 ( -> left2 o <
left2 ) -> left2 o <
left2 o -> left2 o <
left2 zero -> clear2 o ^

clear2 o -> clear2 zero >
clear2 zero -> no zero ^